一條友嗌炸雞食中

邊間？

唔叫？

Ok 之後？

屌好撚肚餓

精？

london, on the dak

痰